聯合國已掌握中國於新疆設滅絕營(集中營/再教育營)囚禁300萬維吾爾人確實證據

U.N. says it has credible reports that China holds million Uighurs in secret camp

GENEVA (Reuters) - A United Nations human rights panel said on Friday that it had received many credible reports that 1 million ethnic Uighurs in China are held in what resembles a “massive internment camp that is shrouded in secrecy.”

Gay McDougall, a member of the U.N. Committee on the Elimination of Racial Discrimination, cited estimates that 2 million Uighurs and Muslim minorities were forced into “political camps for indoctrination” in the western Xinjiang autonomous region.

“We are deeply concerned at the many numerous and credible reports that we have received that in the name of combating religious extremism and maintaining social stability (China) has changed the Uighur autonomous region into something that resembles a massive internship camp that is shrouded in secrecy, a sort of ‘no rights zone’,” she told the start of a two-day regular review of China’s record, including Hong Kong and Macao.

China has said that Xinjiang faces a serious threat from Islamist militants and separatists who plot attacks and stir up tensions between the mostly Muslim Uighur minority who call the region home and the ethnic Han Chinese majority.

A Chinese delegation of some 50 officials made no comment on her remarks at the Geneva session that is scheduled to continue on Monday.

係攤牌先好

想點搞？

新疆人攪清楚閩越人唔係漢人

終於等到！
中國終於可以同北韓睇齊啦！

然後中国成為人權委員會主席

連登仔最鍾意嘅納粹主義

中國會亮劍丶鎖國

咁又點？ 聯合國投票：中國反對、俄羅斯棄權 完 聯合國早就廢左啦

汁7佢啦

最好ISIS打新疆

咁算唔算反人類罪

The U.S. mission to the United Nations said on Twitter that it was “deeply troubled by reports of an ongoing crackdown on Uighurs and other Muslims in China.”

“We call on China to end their counterproductive policies and free all of those who have been arbitrarily detained,” the U.S. mission said.

The allegations came from multiple sources, including activist group Chinese Human Rights Defenders, which said in a report last month that 21 percent of all arrests recorded in China in 2017 were in Xinjiang.

Earlier, Yu Jianhua, China’s ambassador to the United Nations in Geneva, said it was working toward equality and solidarity among all ethnic groups.

But McDougall said that members of the Uighur community and other Muslims were being treated as “enemies of the state” solely on the basis of their ethno-religious identity.

More than 100 Uighur students who returned to China from countries including Egypt and Turkey had been detained, with some dying in custody, she said.

Fatima-Binta Dah, a panel member, referred to “arbitrary and mass detention of almost 1 million Uighurs” and asked the Chinese delegation, “What is the level of religious freedom available now to Uighurs in China, what legal protection exists for them to practice their religion?”

Panelists also raised reports of mistreatment of Tibetans in the autonomous region, including inadequate use of the Tibetan language in the classroom and at court proceedings.

“The U.N. body maintained its integrity, the government got a very clear message,” Golok Jigme, a Tibetan monk and former prisoner living in exile, told Reuters at the meeting.

Hel xi

兒子娃娃

左膠要沒日了.

最後解决

咁點 ?

UN只係會譴責以色列

唔信un

UN做唔到野唔緊要，俾個理由俾西方國家做野就得

唔好呀，還錢俾香港呀

Heil the Pooh

參考下美國個貿易同人權掛勾既方案，呢個世代使乜下下講打

見到你比人負皮我就知連登仔真係好中意Nazi.

咁都無人理

聯合國有撚用咩
到最後都係要侵侵帶兵解放

援助tip

唔覺得有用囉，而家支那咁惡同暴捩完全係西方綏靖支那結果啫

想知 支聯會 點睇
新疆人/維吾爾人 系米 中國人
建設民主中國 包唔包括 新疆

佢地已經唔敢講平反六四啦，幫維吾爾人肯定比支那指摘企圖搞獨立，分裂國家

支聯會係唔會理.

唔好乜叉都WW3
同美國打 邊個會幫支共？

華叔表示即使64都要回歸 因爲大家係中國人

當年中国入世貿就係年年review

支那係常任理事國. 今舖係要逼德國條八婆同歐盟都要了解支聯=納粹, 然後同WTO一樣, 另起一壇野架空支那. 真係要new order.

香港都要整個窮撚滅絕營

多謝黑鬼

得東南亞，非洲，南美呢d 班小國 俄羅斯大哥幾時佔領旅順,成日搵支那笨

等睇侵侵霸氣宣布 一係你就自己拆 一係我出兵幫你拆

六四精神 愛黨愛民

聯合國一早淪為國際聯盟之流

今時今日既美國軍力 未出陸軍
單計沖繩軍力已經夠兩粒鐘內掃哂中共沿海

美國應該用相同方法對付在美支那人
包括習千金

一定要解放中國

（反人類罪行）
左膠：睇唔到/睇定D

（全球暖化）
左膠：睇唔睇到北極熊幾可憐

左膠: 侵侵夠有集中營!

左膠: 但我老婆係中國人wo

「警告！解放新疆。
否則我們將解放整個中國。」

支那賤畜刁近平縮咗去邊？
快Ｄ亮劍啦

中國人民：真的解放軍快要來了

都幾大鑊咁

而家情況逆轉啦，西方經濟轉好，大陸經濟街，㩒住支拿屌

有幾鑊啫 西方最多遣責支那

摺柒咗佢啦UN

依啲左膠有牌都唔會上嚟，鬼咩

美國個Rubio咬住支那唔放
唔會係譴責咁簡單

歐洲班左膠, 中東班回教癲佬一齊發功會點

Karma

咪係
用現代版 八國聯軍仲好

冇窮撚邊度有奴動力呀
靠你班金融傻閪傻鳩

寧願塔哂佢都好過比班頭巾友發圍 dllm比我要農民土共都唔要恐怖頭巾

可能已經打左

但比中共 捉左去喂豬肉

以前聽人估話有十萬到已經覺得好恐怖
會起集中營虐待成百萬人咁那泯滅人性，可以痴線到咁極致支那人又贏

侵侵退出聯合國,另起爐灶！

我支持中共 捉哂D 穆斯林 去集中營
根本對付 穆斯林, 就係要用強硬手段

你對穆斯林越好, 佢地就越惡, 周圍搞事, 玩恐襲

最好全世界都好 以色列咁, 直接出無人機 炸死班穆斯林
無奈左膠太多, 只係見到 穆斯林被炸, 見唔到穆斯林平時點樣將人斬首

美國不會現在才知道
呢個時刻出口 即是準備做野

問下個咩熱巴

有好戲睇

貿易戰前好人都咁講

中共唯一既德政就係對伊斯蘭教既打壓

聯合國呢d 廢柴組織點會做到野

支那向緊納粹德國發展

支那一向都係納粹, 甚至比納粹更無人性.

支那強大了

香港自願割地各世界道歉

she told the start of a two-day regular review of China’s record, including Hong Kong and Macao.

Chinese nazi

Chinazi

美國要解放新疆了

納粹其中一個特點係種族優生喎
支那憑咩

希特勒出身寒微
習近平出身紅二代
完全唔一樣wor Ching

本身個種族已經係低質民族

唔使SPIN, 集中營呢, 就係納粹專利. 支拿雜大大copy cat就係人都知O既.

視乎對「納粋徳國發展」既定義

你睇硬體覺得相同：
集中營 獨裁 對外擴張

我睇發展覺得唔一樣：
德國納粋黨通過選舉奪權->對內納粋主義->對外軍事行動擴張
中國共產黨內戰勝利後奪權建國->對內高圧統治->對外經濟活動（含非法）擴張

聯合國=垃圾組織

準備借口開火了

中東 回教國家呢？ 唔出聲？

夠送雜種去國際斷頭台就夠.

而家唔係討論嚴格納粹定義, 而係要一個理由去由歐美解放新彊.

之後ISIS進駐新疆

柒少陣
是但Google:

聯合國特使譴責加沙暴力衝突

動用過份武力 聯合國通過譴責以色列鎮壓巴勒斯坦決議案

朱仔成你條國際恐怖份子支共打手五毛唔好咁淆底, OK?

LN都搞到日本無癮自己走 UN

納綷 (中國式)

互放核彈開戰啦,嘴炮一大推,講黎冇春用,死剩把口,中國理佢都ON79

世衛都係

陳馮富珍

岩岩cap左圖開we7問個維吾爾族朋友，佢即刻叫我recall返張圖 屌柒我叫我唔好再講，死都唔肯講咩事 真係好撚恐怖 點解好似無人care

咩事？
你老母做雞賺唔夠錢
你咪要出嚟開post 5毫5毫咁賺囉
咩事

你已經害死咗佢 佢聽朝就入camp

炸平營佢再全國解放

cap乜撚圖, 你想整死佢全家?

唔只係佢一個, 係佢全家男人

你害死佢全家

我代條新疆佬屌你全家

跟本同響納粹德國時期偷塞反納粹宣傳單張入猶太人既手提包入面冇分別
希望佢只係講笑

世界警察仲唔出手救人？ 淨係掛住伊朗？

點解咁大件事都咁少人講 好恐怖

真係會舐野
喺朋友屋企住吓都拉

主要都係第三世界，借咗支安那好多錢嘅國家阻住哂
而家貿易戰又支幣眨值，支那無錢俾咁仲會唔會幫口？

希望佢係假膠
不然 we7 一定會給共 知道
會
拉左先講

講通報賣人求榮，中國人真係極品

因為tvb無報

而家咪話俾全世界知.

好似狗鐵, 狗豬澳大橋一樣, D仆街野一直封鎖消息唔想俾人知, 但要爆始終紙包唔住火.

炸佢老母中共臭屄

幫邊一方好？

禁運啦屌

小心支那又亂屈人係ISIS, 合理化自己開集中營既罪行! 無得SPIN架! 支那共產黨. 遲早要還! 而且係攪臭支那人個朵, 等做歷史罪人啦! 支那人!

集中營附近一定有亂葬崗，又可以係上面起學校

司徒華 仲畀 支聯會/教協/民主黨 供奉緊/添香油wor

忍到幾時個世界先會打ww3

可以指望UN做到啲乜
支那係五個常任理事國之一喎

RIP 呢位維吾爾族朋友

根本係玩鳩個朋友

睇下俄羅斯幫唔幫手

俄仔無著數多數唔會幫Trump

美軍出兵新疆, 關俄佬撚事

到時候美軍佔領新疆, 再係新疆部署 導彈對住俄佬都仲得呀